細說中南海 北京為何對袋鼠佬特別囂張？

細說中南海
北京為何對袋鼠佬特別囂張？｜
細說中南海 (第3節)
20年12月19日

香港花生
219K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: